家有女友 作者與外國觀眾見面

唔驚比人斬？

條友算唔算宅男之星，做漫評片做到同動漫界知名人士合作，舉手抬足影響一套動畫嘅輿論

問過佢未？

未睇，但gigguk 唔係對嗰結局崩潰咩？

掉返轉我想知有邊個唔崩

條友仲會著動漫tee

I love hina more than you

個男定女是作者?

女, 男果個好似係漫評人黎, 依加有做podcast之類

睇到200話左右棄左，上面張圖亂到咁都唔知追唔追返好